係度講下想咩作品動畫化・・・

最好就唔好講D續作
講下仲未動畫化過既・・・

1.拳願阿修羅
又話咩投票第一 動畫where?
刃牙反而就好似就出啦

黑社會超能力女兒

閃光的凱撒衛

2. 高分少女
好似幾好睇...SNK阻住地球轉...

越好睇越唔想佢動畫化
動畫好睇你都唔想佢真人化啦

crossbone gundam
不過啲人物要美化下

希望會有公司肯接多次

3. 迷宮飯

想佢動畫化

老老柒柒,想睇港漫,武神,海虎,龍虎5世,義勇門,7種武器果D

火鳳燎原

幻覺 再一次

不了

Yetzirah❕

魂環
真心好正好感動

粉俠傳

Assiah

無職轉生

但好難整得好睇

last game

魔禁三

white album2 cc + coda

無職轉生

但如果唔係年番就

唔講講廣東話就冇曬霸氣

世界終焉的世界錄

星矢冥王神話後半忽

識野喎

Baldr sky

同上
The Lost Canvas

槍王黑澤

fatehf

源君物語

好似euphoria 咁改到成PAT屎就好笑

等睇dies irae會唔會浪費左果一億円眾籌

當然係槍王黑澤

same
水上打手

最終進化少年，打鬼

如果有錢整長篇就好

妖怪少女

個作者冇一套可以動畫化

我勁想咖喱可以動畫化

個人最想...lair game

鄰座的柏木同學

柏木真係好正

last 個集裏番左先點睇

有冇同好？

狂賭之淵

咁冷門竟然有同好

月姬 魔禁三

神龍刺青

IB o個時玩完就已經好想佢出動畫
仲要網上有d好真既仿動畫圖
魔女之家本來冇乜野
但係玩完真結局同睇埋小說之後

惡魔恐懼症

4. KKK

沙耶之歌
利申想睇爛片

呢套真係有機喎
虛淵上咗神檯，d h 情節 cut咗都無乜影響

呢套真係一定要啦

加埋粉俠傳thanks

僕少女

星恥LC

遊戲好靠切換2個男主角視點去睇2個唔同世界
做動畫應該幾難表現遊戲個投入感

識貨

咁多個結局 叫人點做呀

GrandBlue

高質

套野真係好撚好笑

虛實少年空

魔女之家真係好仆街，我睇完個結局都喊三聲

轉生成史萊姆

抄火之鳥

火鳳
海虎
粉俠傳
crossbones

救世之繭
Not alive
Crossbone同鋼鐵的7人

哥布林殺手
睇d囡囡俾哥布林

王樣老師

ten count
抱脅

睇得出水上畫呢套野果時就想佢有得動畫化
個節奏好岩24集搞掂

咪做good end結局囉

啱呀佢短得嚟又好完整
雖然冇可能不過真係好想佢動畫化， 等多啲人識

Type moon 所有作品

神作

家有女友

堀與宮村
Last game
浪客行
擅長捉弄的高木同學

真係好希望既係魔法零蛋
仲有飛輪少年做到大結局

入嚟就係想講呢套

正野,仲有後街女孩都好好笑

呢套一旦動畫化勢必比人拎去同某套輕小說改比較

君は淫らな僕の女王
出OVA夠

先做倒吊男bad end，之後接返去ib醒返嗰段先true end如何

先輩。私、処女じゃないんですよ？

請親切的稱呼我為安心院小姐

完整版衝鋒21

唔好撚整3D就得

我再講多次，唔好撚用3D整背景肉壁就得

Ultraman->特攝/動畫

怨戀

寵物小精靈特別篇

Nana

月姬

迷宮飯

only sense online

加旋

終於等到啦

變左特技片

一堆細路O哂嘴咁拍

慘遭動畫化？

火之丸相撲

冇啦 雖然突登整左集球磨川特別篇，但一世都冇機會睇球磨川篇 明明cut短前面兩篇，拎一季做球磨川篇就可能可以做落去

算啦呢套野重有咁多篇未講
又惡平等篇又言靈使篇又不知火篇又步向未來篇動畫使到一半都冇都紅唔起邊會多幾季

無人講噬謊者

『 出黎隻秋阿 』

掠奪者

篇幅太長 26集都未必做得哂，銷量肯定會暴死

近月少女的禮儀同近月少女的禮儀2
我要全世界直播肛朝日同朝陽

當時製作組特登喺OP放晒後面 d neta

蟲眼球系列如果有動畫就好
果陣係狂亂家族物語動畫化仲以為有機，點知都係冇

明明單計球磨川人氣好掂 連jump隻垃圾驚有佢，製作組做乜要用一季時間整最前面既日常篇呢

係slam dunk 全國大賽啊 有得動畫化真係死而無憾

我妻同學我老婆

大傳勇傳